# マップアプリの説明
* 位置情報を取得し、現在位置の周辺の地図を表示するアプリを作成します
    * 位置情報は端末のGPSより取得します。従って、シミュレータでは正しく動きません。実機で動作させてください

* ここで学ぶ技術
    * CoreLocationフレームワーク
        * 現在位置情報の取得には CoreLocation フレームワークを使用します

    * MapKit フレームワーク
        * 地図の表示には MapKit フレームワークを使用します
        * なお、MapKit フレームワークには CoreLocation フレームワークも含まれますので、MapKit を import するだけで良いです


